男人買野 女人買野

女人要買野 可以去新之城（淨係知呢個平價市場）
個到大部分都係好撚平而且專for女性市場（港女）

咁男人可以去邊到買平野 買乜都貴
有無人有推薦

咁買咩野

衫褲鞋個類啦

X寶

仲有無

Uniqlo

一係U記H&M普普通通, 一係你就要買名牌
男仔輸蝕好多, 你唔係靚仔樣就要用錢

男仔著乜都唔重要，其實都係睇樣，所以我買bossini多

咁唔關我事

好羨慕啲女人幾十蚊就買到一件衫

平時都去呢到買野 都貴

新之城啲野真係 平靚正
點解無男裝

大把啦
睇你有冇錢姐

淘寶

又淘寶

淘寶買堆男裝硬係有陣大陸仔味
反而女裝好正常

買衫嘅市場根本for女性市場
其實男人著衫都可以有好多變化